# Game Korean translation.
# Fill out your copyright notice in the Description page of Project Settings.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Game\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-07 13:59\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-07 13:59\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Key:	COS_Desc_GearRequiem_Black
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,COS_Desc_GearRequiem_Black"
msgid "A battle dress finished in the Obsidian Black color used by ICMA security officers."
msgstr "ICMA 보안 요원들이 사용하는 옵시디언 블랙 컬러의 전투 드레스"

#. Key:	COS_Desc_GearRequiem_Blue
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,COS_Desc_GearRequiem_Blue"
msgid "A battle dress finished in the Azure Pulse color used by ICMA security officers."
msgstr "ICMA 보안 요원들이 사용하는 아주르 펄스 컬러의 전투 드레스"

#. Key:	COS_Desc_GearRequiem_Green
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,COS_Desc_GearRequiem_Green"
msgid "A battle dress finished in the Verdant Neon color used by ICMA security officers."
msgstr "ICMA 보안 요원들이 사용하는 버던트 네온 컬러의 전투 드레스"

#. Key:	COS_Desc_GearRequiem_Red
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,COS_Desc_GearRequiem_Red"
msgid "A battle dress finished in the Crimson Core color used by ICMA security officers."
msgstr "ICMA 보안 요원들이 사용하는 크림슨 코어 컬러의 전투 드레스"

#. Key:	COS_Desc_GearRequiem_White
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,COS_Desc_GearRequiem_White"
msgid "A battle dress finished in the Ivory Gear color used by ICMA security officers."
msgstr "ICMA 보안 요원들이 사용하는 아이보리 기어 컬러의 전투 드레스"

#. Key:	COS_GearRequiem_Black
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,COS_GearRequiem_Black"
msgid "Gear Requiem Dress"
msgstr "기어 레퀴엠 드레스"

#. Key:	COS_GearRequiem_Blue
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,COS_GearRequiem_Blue"
msgid "Gear Requiem Dress"
msgstr "기어 레퀴엠 드레스"

#. Key:	COS_GearRequiem_Green
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,COS_GearRequiem_Green"
msgid "Gear Requiem Dress"
msgstr "기어 레퀴엠 드레스"

#. Key:	COS_GearRequiem_Red
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,COS_GearRequiem_Red"
msgid "Gear Requiem Dress"
msgstr "기어 레퀴엠 드레스"

#. Key:	COS_GearRequiem_White
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,COS_GearRequiem_White"
msgid "Gear Requiem Dress"
msgstr "기어 레퀴엠 드레스"

#. Key:	CUR_Corbyte
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,CUR_Corbyte"
msgid "Corbyte"
msgstr "코바이트"

#. Key:	CUR_Gearing
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,CUR_Gearing"
msgid "Gearing"
msgstr "기어링"

#. Key:	GUN_Desc_IGCM45_Black
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,GUN_Desc_IGCM45_Black"
msgid "An IGCM-45 Black Order sidearm finished in the Obsidian Black color."
msgstr "옵시디언 블랙 컬러로 마감한 IGCM-45 블랙 오더 권총"

#. Key:	GUN_Desc_IGCM45_Blue
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,GUN_Desc_IGCM45_Blue"
msgid "An IGCM-45 Black Order sidearm finished in the Azure Pulse color."
msgstr "아주르 펄스 컬러로 마감한 IGCM-45 블랙 오더 권총"

#. Key:	GUN_Desc_IGCM45_Green
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,GUN_Desc_IGCM45_Green"
msgid "An IGCM-45 Black Order sidearm finished in the Verdant Neon color."
msgstr "버던트 네온 컬러로 마감한 IGCM-45 블랙 오더 권총"

#. Key:	GUN_Desc_IGCM45_Red
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,GUN_Desc_IGCM45_Red"
msgid "An IGCM-45 Black Order sidearm finished in the Crimson Core color."
msgstr "크림슨 코어 컬러로 마감한 IGCM-45 블랙 오더 권총"

#. Key:	GUN_Desc_IGCM45_White
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,GUN_Desc_IGCM45_White"
msgid "An IGCM-45 Black Order sidearm finished in the Ivory Gear color."
msgstr "아이보리 기어 컬러로 마감한 IGCM-45 블랙 오더 권총"

#. Key:	GUN_IGCM45_Black
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,GUN_IGCM45_Black"
msgid "IGCM-45 Black Order"
msgstr "IGCM-45 블랙 오더"

#. Key:	GUN_IGCM45_Blue
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,GUN_IGCM45_Blue"
msgid "IGCM-45 Black Order"
msgstr "IGCM-45 블랙 오더"

#. Key:	GUN_IGCM45_Green
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,GUN_IGCM45_Green"
msgid "IGCM-45 Black Order"
msgstr "IGCM-45 블랙 오더"

#. Key:	GUN_IGCM45_Red
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,GUN_IGCM45_Red"
msgid "IGCM-45 Black Order"
msgstr "IGCM-45 블랙 오더"

#. Key:	GUN_IGCM45_White
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,GUN_IGCM45_White"
msgid "IGCM-45 Black Order"
msgstr "IGCM-45 블랙 오더"

#. Key:	HEAD_Corebunny_Black
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,HEAD_Corebunny_Black"
msgid "Corebunny Limiter"
msgstr "코어버니 리미터"

#. Key:	HEAD_Corebunny_Blue
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,HEAD_Corebunny_Blue"
msgid "Corebunny Limiter"
msgstr "코어버니 리미터"

#. Key:	HEAD_Corebunny_Green
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,HEAD_Corebunny_Green"
msgid "Corebunny Limiter"
msgstr "코어버니 리미터"

#. Key:	HEAD_Corebunny_Red
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,HEAD_Corebunny_Red"
msgid "Corebunny Limiter"
msgstr "코어버니 리미터"

#. Key:	HEAD_Corebunny_White
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,HEAD_Corebunny_White"
msgid "Corebunny Limiter"
msgstr "코어버니 리미터"

#. Key:	HEAD_Desc_Corebunny_Black
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,HEAD_Desc_Corebunny_Black"
msgid "A Corebunny Limiter finished in the Obsidian Black color for ICMA security personnel."
msgstr "ICMA 보안 요원을 위해 옵시디언 블랙 컬러로 마감한 코어버니 리미터"

#. Key:	HEAD_Desc_Corebunny_Blue
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,HEAD_Desc_Corebunny_Blue"
msgid "A Corebunny Limiter finished in the Azure Pulse color for ICMA security personnel."
msgstr "ICMA 보안 요원을 위해 아주르 펄스 컬러로 마감한 코어버니 리미터"

#. Key:	HEAD_Desc_Corebunny_Green
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,HEAD_Desc_Corebunny_Green"
msgid "A Corebunny Limiter finished in the Verdant Neon color for ICMA security personnel."
msgstr "ICMA 보안 요원을 위해 버던트 네온 컬러로 마감한 코어버니 리미터"

#. Key:	HEAD_Desc_Corebunny_Red
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,HEAD_Desc_Corebunny_Red"
msgid "A Corebunny Limiter finished in the Crimson Core color for ICMA security personnel."
msgstr "ICMA 보안 요원을 위해 크림슨 코어 컬러로 마감한 코어버니 리미터"

#. Key:	HEAD_Desc_Corebunny_White
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,HEAD_Desc_Corebunny_White"
msgid "A Corebunny Limiter finished in the Ivory Gear color for ICMA security personnel."
msgstr "ICMA 보안 요원을 위해 아이보리 기어 컬러로 마감한 코어버니 리미터"

#. Key:	ITM_Clara_Key
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Clara_Key"
msgid "Clara Weiss's Key"
msgstr "클라라 바이스의 열쇠"

#. Key:	ITM_CoreBattery_AE01
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_CoreBattery_AE01"
msgid "Core Battery: AE-01"
msgstr "코어 배터리: AE-01"

#. Key:	ITM_Desc_Arbid_EyeCluster
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Arbid_EyeCluster"
msgid "A small cluster of severed compound eyes from Arbid. Faint photoreactive responses still flicker across the tissue."
msgstr "아르비드의 복안이 잘려 모인 작은 덩이. 조직 위로 희미한 광반응이 아직도 깜박인다."

#. Key:	ITM_Desc_Arbid_WebSpool
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Arbid_WebSpool"
msgid "A dense spool of silk secreted by Arbid, condensed into a sticky mass with exceptional strength and adhesion."
msgstr "아르비드가 분비한 실크를 고밀도로 응축한 덩어리. 뛰어난 강도와 접착성을 지닌다."

#. Key:	ITM_Desc_BloodstainedNote
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_BloodstainedNote"
msgid "A scrap of paper stained with dried blood. Most of the writing has blurred, but fragments of codes and notes remain."
msgstr "마른 피로 얼룩진 종이 조각. 대부분의 글씨가 번졌지만 코드와 메모의 일부가 남아 있다."

#. Key:	ITM_Desc_Clara_Key
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Clara_Key"
msgid "An ornate brass key engineered by Clara Weiss, specialized for old mechanical locks and used to open certain chests."
msgstr "클라라 바이스가 설계한 장식적인 황동 열쇠. 오래된 기계식 자물쇠에 특화되어 있으며 일부 상자를 여는 데 사용된다."

#. Key:	ITM_Desc_CoreBattery_AE01
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_CoreBattery_AE01"
msgid "A chip-type core battery designed to rapidly recharge one segment of core drive, used as an emergency power source for special attacks."
msgstr "코어 드라이브 한 칸을 빠르게 충전하도록 설계된 칩형 코어 배터리. 특수 공격을 위한 비상 전원으로 사용된다."

#. Key:	ITM_Desc_DamagedScope
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_DamagedScope"
msgid "A damaged scope with cracked lenses. No longer reliable for aiming, but its internal components retain reprocessing value."
msgstr "렌즈가 갈라진 손상된 스코프. 조준에는 더 이상 쓸 수 없지만 내부 부품은 재가공 가치가 있다."

#. Key:	ITM_Desc_EncryptedChip
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_EncryptedChip"
msgid "A core chip from a communications module protected by heavy encryption. Decrypting it will not be easy."
msgstr "강력한 암호화로 보호된 통신 모듈의 코어 칩. 해독은 쉽지 않을 것이다."

#. Key:	ITM_Desc_Ferro_ChippedSickle
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Ferro_ChippedSickle"
msgid "A broken shard from the work sickle once wielded by a Ferro Loader. The blade edge is badly damaged."
msgstr "페로 로더가 사용하던 작업용 낫에서 부러져 나온 파편. 날끝이 심하게 손상되어 있다."

#. Key:	ITM_Desc_Ferro_RatmailPlate
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Ferro_RatmailPlate"
msgid "A crude patch of metal armor from makeshift rat-mail, torn free during a clash with a Ferro Loader."
msgstr "페로 로더와의 충돌 중 뜯겨 나온 임시 랫메일 금속 갑옷 조각"

#. Key:	ITM_Desc_LuxLamp
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_LuxLamp"
msgid "A self-illuminating portable lamp essential for dark zones and derelict sectors, lighting a set radius for 300 seconds."
msgstr "어두운 구역과 폐허 섹터에서 필수인 자체 발광 휴대용 램프. 300초 동안 일정 반경을 비춘다."

#. Key:	ITM_Desc_Nerras_DualBladFrag
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Nerras_DualBladFrag"
msgid "A shard of high-tensile military alloy broken off Nerras’s twin blades."
msgstr "네라스의 쌍검에서 떨어져 나온 고인장 군용 합금 파편."

#. Key:	ITM_Desc_Nerras_ExoPlating
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Nerras_ExoPlating"
msgid "A defensive plate taken from Nerras’s core-fused exoskeleton, notable for its thermal stability and impact resistance."
msgstr "네라스의 코어 융합 외골격에서 떼어낸 방어 플레이트. 열 안정성과 충격 저항이 돋보인다."

#. Key:	ITM_Desc_RustedBadge
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_RustedBadge"
msgid "A heavily oxidized metal badge whose original emblem is almost unrecognizable; it once proved someone’s rank or identity."
msgstr "심하게 산화되어 원래의 문장이 거의 알아볼 수 없는 금속 배지. 한때 누군가의 계급이나 신분을 증명했을 것이다."

#. Key:	ITM_Desc_Sora_Coin
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Sora_Coin"
msgid "A rare coin engraved with the crest of Sora Bell. Generates a strange protective luck field that reduces gearing loss on death by 50%."
msgstr "소라 벨의 문장이 새겨진 희귀 동전. 기묘한 보호 행운장을 생성해 사망 시 기어링 손실을 50% 감소시킨다."

#. Key:	ITM_Desc_Sora_Wallet
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Sora_Wallet"
msgid "A vault-style leather wallet whose micro-lock mechanisms can completely prevent one instance of runaway currency loss upon death."
msgstr "마이크로 락 메커니즘을 갖춘 금고형 가죽 지갑. 사망 시 폭주하는 화폐 손실을 한 번 완전히 방지한다."

#. Key:	ITM_Desc_SpentBrass
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_SpentBrass"
msgid "Bundles of spent brass casings, still carrying the faint echo of recent gunfire."
msgstr "방금 전의 총성이 희미하게 남아 있는 사용된 탄피 묶음"

#. Key:	ITM_Desc_Spinder_ChitinPlate
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Spinder_ChitinPlate"
msgid "A reinforced segment of Spinder exoskeleton, valued as a base material for high-strength composite fibers."
msgstr "스핀더 외골격의 강화 분절. 고강도 복합 섬유의 기초 소재로 가치가 높다."

#. Key:	ITM_Desc_Spinder_CompoundLens
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Spinder_CompoundLens"
msgid "An optical fragment formed from many tiny overlapping lenses shed from a Spinder Breed’s eye structure."
msgstr "스핀더 종의 눈 구조에서 떨어져 나온, 수많은 작은 렌즈 조각이 겹쳐 형성된 광학 파편"

#. Key:	ITM_Desc_Spinder_VenomFang
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Spinder_VenomFang"
msgid "A venomous fang from a Spinder Breed, still coated with traces of powerful neurotoxin."
msgstr "스핀더 종의 독니. 강력한 신경독의 흔적이 아직 코팅되어 있다."

#. Key:	ITM_Desc_TornUniform
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_TornUniform"
msgid "A torn scrap of mercenary uniform fabric, still marked with bullet holes and slashes."
msgstr "총탄 자국과 베임 흔적이 남아 있는 용병 제복의 찢어진 천 조각."

#. Key:	ITM_Desc_Violic_All
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Violic_All"
msgid "A premium module from Violic Pharmaceuticals that stabilizes both core drive output and bio-recovery systems, restoring HP, stamina, and core drive in balanced amounts."
msgstr "바이올릭 제약의 프리미엄 모듈. 코어 드라이브 출력과 생체 회복 시스템을 안정화해 HP, 스태미나, 코어 드라이브를 균형 있게 회복한다."

#. Key:	ITM_Desc_Violic_ATKBoost
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Violic_ATKBoost"
msgid "A special orange solution that boosts attack reaction speed and muscular energy release, greatly enhancing combat performance for a short duration."
msgstr "공격 반응 속도와 근육 에너지 방출을 높이는 특수 오렌지 용액. 짧은 시간 동안 전투 성능을 크게 강화한다."

#. Key:	ITM_Desc_Violic_FirstAid
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Violic_FirstAid"
msgid "A standard emergency recovery kit from Violic Pharmaceuticals. Rapidly restores HP when vital responses drop, greatly increasing survival in critical moments."
msgstr "바이올릭 제약의 표준 응급 회복 키트. 생체 반응이 저하되면 HP를 빠르게 회복해 위기 상황에서 생존성을 크게 높인다."

#. Key:	ITM_Desc_Violic_Stamina
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Violic_Stamina"
msgid "A sky-blue ampoule from Violic Pharmaceuticals that suppresses fatigue signals and accelerates energy metabolism, quickly restoring stamina during intense missions."
msgstr "피로 신호를 억제하고 에너지 대사를 촉진하는 바이올릭 제약의 하늘빛 앰플. 격렬한 임무 중 스태미나를 빠르게 회복한다."

#. Key:	ITM_Desc_Violic_Suppress
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_Violic_Suppress"
msgid "A biosignal suppressor that minimizes internal response signatures, disrupting enemy detection systems and aiding stealthy maneuvers."
msgstr "내부 반응 신호를 최소화해 적의 감지 시스템을 교란하고 은밀한 기동을 돕는 바이오 신호 억제기"

#. Key:	ITM_Desc_WornKnuckle
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Desc_WornKnuckle"
msgid "A well-worn knuckle guard scarred by long use. The metal fatigue is so advanced it looks ready to snap at any moment."
msgstr "오랜 사용으로 상처투성이가 된 너클 가드. 금속 피로가 심각해 당장이라도 부러질 듯하다."

#. Key:	ITM_LuxLamp
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_LuxLamp"
msgid "Lux Lamp"
msgstr "럭스 램프"

#. Key:	ITM_Sora_Coin
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Sora_Coin"
msgid "Sora Bell's Coin"
msgstr "소라 벨의 동전"

#. Key:	ITM_Sora_Wallet
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Sora_Wallet"
msgid "Sora Bell's Wallet"
msgstr "소라 벨의 지갑"

#. Key:	ITM_Violic_All
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Violic_All"
msgid "Violic Pharm: All-In-One Recovery"
msgstr "바이올릭 제약: 올인원 회복제"

#. Key:	ITM_Violic_ATKBoost
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Violic_ATKBoost"
msgid "Violic Pharm: Combat Booster"
msgstr "바이올릭 제약: 전투 부스터"

#. Key:	ITM_Violic_FirstAid
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Violic_FirstAid"
msgid "Violic Pharm: First-Aid Kit"
msgstr "바이올릭 제약: 응급 처치 키트"

#. Key:	ITM_Violic_Stamina
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Violic_Stamina"
msgid "Violic Pharm: Stamina Ampoule"
msgstr "바이올릭 제약: 스태미나 앰플"

#. Key:	ITM_Violic_Suppress
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,ITM_Violic_Suppress"
msgid "Violic Pharm: Biosignal Suppressant"
msgstr "바이올릭 제약: 바이오 신호 억제제"

#. Key:	MOD_CompressedBoreBarrel
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_CompressedBoreBarrel"
msgid "Compressed Bore Barrel"
msgstr "압축 보어 배럴"

#. Key:	MOD_Desc_CompressedBoreBarrel
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_Desc_CompressedBoreBarrel"
msgid "A barrel designed with a compressed bore diameter and internal structure to stably accommodate a greater number of rounds."
msgstr "압축된 강선 구경과 내부 구조로 더 많은 탄약을 안정적으로 수용하도록 설계된 배럴"

#. Key:	MOD_Desc_DualPhaseSurge
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_Desc_DualPhaseSurge"
msgid "A hybrid combat unit that generates both phase vibration and shockwaves at the same time."
msgstr "위상 진동과 충격파를 동시에 발생시키는 하이브리드 전투 유닛"

#. Key:	MOD_Desc_FatalDriveAmp
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_Desc_FatalDriveAmp"
msgid "Enhances the blade's shock resonance, leaving enemies with deeper, more lethal critical wounds."
msgstr "블레이드의 충격 공명을 강화해 적에게 더 깊고 치명적인 치명상(크리티컬 상처)을 남긴다."

#. Key:	MOD_Desc_IonImpactChamber
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_Desc_IonImpactChamber"
msgid "Ionizes the projectile surface at the moment of firing, dramatically amplifying its impact force."
msgstr "발사 순간 탄환 표면을 이온화하여 충격력을 극적으로 증폭시킨다."

#. Key:	MOD_Desc_KineticFlowActuator
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_Desc_KineticFlowActuator"
msgid "A high-speed energy flow control module that recycles kinetic energy generated during firing without loss, enhancing both barrel stabilization and firing cycle efficiency."
msgstr "사격 중 발생하는 운동 에너지를 손실 없이 재활용하는 고속 에너지 흐름 제어 모듈. 배럴 안정화와 발사 사이클 효율을 강화한다."

#. Key:	MOD_Desc_LightSyncMatrix
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_Desc_LightSyncMatrix"
msgid "A lightweight sync matrix that tunes blade tempo, stabilizing attack speed while enhancing critical potential."
msgstr "블레이드의 템포를 조율해 공격 속도를 안정화하고 치명타 잠재력을 강화하는 경량 싱크 매트릭스"

#. Key:	MOD_Desc_OverloadCompMagazine
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_Desc_OverloadCompMagazine"
msgid "A high-pressure compression magazine that expands ammo capacity but adds weight, potentially reducing fire rate."
msgstr "탄약 수용량을 늘리는 고압 압축 탄창. 무게가 증가해 연사 속도가 떨어질 수 있다."

#. Key:	MOD_Desc_PulseBladeMotor
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_Desc_PulseBladeMotor"
msgid "A miniature pulse engine that boosts blade acceleration, allowing faster, more agile strikes."
msgstr "블레이드 가속을 높이는 소형 펄스 엔진. 더 빠르고 민첩한 참격을 가능케 한다."

#. Key:	MOD_Desc_RapidTimingGear
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_Desc_RapidTimingGear"
msgid "Optimizes trigger circuitry and fire cadence to push the weapon’s rate of fire to its safe limit."
msgstr "트리거 회로와 발사 템포를 최적화해 무기의 연사 속도를 안전 한계까지 끌어올린다."

#. Key:	MOD_Desc_ZeroKickMount
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_Desc_ZeroKickMount"
msgid "An advanced frame that channels recoil through the entire weapon structure, achieving near-zero perceived kick."
msgstr "반동을 무기 전체 구조로 분산시키는 고급 프레임. 체감 반동을 거의 0에 가깝게 만든다."

#. Key:	MOD_DualPhaseSurge
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_DualPhaseSurge"
msgid "Dual-Phase Surge Unit"
msgstr "듀얼 페이즈 서지 유닛"

#. Key:	MOD_FatalDriveAmp
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_FatalDriveAmp"
msgid "Fatal Drive Amplifier"
msgstr "페이탈 드라이브 증폭기"

#. Key:	MOD_IonImpactChamber
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_IonImpactChamber"
msgid "Ionized Impact Chamber"
msgstr "이온 임팩트 챔버"

#. Key:	MOD_KineticFlowActuator
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_KineticFlowActuator"
msgid "Kinetic Flow Actuator"
msgstr "키네틱 플로우 액추에이터"

#. Key:	MOD_LightSyncMatrix
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_LightSyncMatrix"
msgid "Lightweight Sync Matrix"
msgstr "경량 싱크 매트릭스"

#. Key:	MOD_OverloadCompMagazine
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_OverloadCompMagazine"
msgid "Overload Compression Magazine"
msgstr "오버로드 압축 탄창"

#. Key:	MOD_PulseBladeMotor
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_PulseBladeMotor"
msgid "Pulse-Driven Blade Motor"
msgstr "펄스 구동 블레이드 모터"

#. Key:	MOD_RapidTimingGear
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_RapidTimingGear"
msgid "Rapid-Fire Timing Gear"
msgstr "고속 연사 타이밍 기어"

#. Key:	MOD_ZeroKickMount
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,MOD_ZeroKickMount"
msgid "Zero-Kick Mount Frame"
msgstr "제로 킥 마운트 프레임"

#. Key:	WPN_Sword_01
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_01"
msgid "Blacksteel Exorciser"
msgstr "흑강철 퇴마검"

#. Key:	WPN_Sword_01_Desc
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_01_Desc"
msgid "A long blacksteel blade that carries a heavy and oppressive presence."
msgstr "길고 검은 흑강철 칼날로, 무겁고 억압적인 존재감을 풍긴다."

#. Key:	WPN_Sword_02
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_02"
msgid "Red Pulse Blade"
msgstr "붉은 펄스 블레이드"

#. Key:	WPN_Sword_02_Desc
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_02_Desc"
msgid "An experimental combat blade etched with flowing crimson pulse patterns."
msgstr "흐르는 듯한 크림슨 펄스 문양이 새겨진 실험용 전투검"

#. Key:	WPN_Sword_03
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_03"
msgid "Afterglow Judicator"
msgstr "잔광의 심판자"

#. Key:	WPN_Sword_03_Desc
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_03_Desc"
msgid "A well-balanced sword that leaves a faint afterglow along its edge."
msgstr "날끝에 희미한 잔광이 남는 균형 잡힌 검."

#. Key:	WPN_Sword_04
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_04"
msgid "Abyssal Edge"
msgstr "심연의 칼날"

#. Key:	WPN_Sword_04_Desc
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_04_Desc"
msgid "A cold-looking blade forged from deep, dark-toned metal."
msgstr "짙고 어두운 금속으로 단조된 차가운 인상의 검"

#. Key:	WPN_Sword_05
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_05"
msgid "Amaranth Rhythm"
msgstr "아마란스 리듬"

#. Key:	WPN_Sword_05_Desc
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_05_Desc"
msgid "A decorative combat sword with vivid magenta luminescent patterns across its body."
msgstr "몸체 전반에 선명한 마젠타 발광 문양이 새겨진 장식용 전투검"

#. Key:	WPN_Sword_06
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_06"
msgid "Heart of White Radiance"
msgstr "백광의 심장"

#. Key:	WPN_Sword_06_Desc
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_06_Desc"
msgid "A refined long sword with condensed white radiance gathered at its center."
msgstr "중심에 응축된 백색 광휘가 모인 정제된 장검"

#. Key:	WPN_Sword_07
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_07"
msgid "Teal Luminous Blade"
msgstr "청록 발광 검"

#. Key:	WPN_Sword_07_Desc
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_07_Desc"
msgid "A sleek blade traced with a thin teal luminescent line from guard to tip."
msgstr "가드에서 끝까지 얇은 청록 발광 라인이 이어진 매끈한 검."

#. Key:	WPN_Sword_08
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_08"
msgid "Violet Oathblade"
msgstr "보랏빛 서약검"

#. Key:	WPN_Sword_08_Desc
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
#: /Game/UI/StringTable/ST_ItemList.ST_ItemList
msgctxt "ST_ItemList,WPN_Sword_08_Desc"
msgid "A ceremonial-style blade adorned with repeating violet light patterns."
msgstr "반복되는 보랏빛 광 패턴으로 장식된 의식용 스타일의 검"

#. Key:	DLG_2_Talked
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,DLG_2_Talked"
msgid "Uncover the secrets of the crime organization and save Barion."
msgstr "범죄 조직의 비밀을 파헤쳐 바리온을 구해주세요."

#. Key:	DLG_3_Talked
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,DLG_3_Talked"
msgid "Track down and eliminate the boss of the organization that stole Barion’s East Core."
msgstr "바리온의 동쪽 코어를 훔친 조직의 보스를 추적해 제거하세요."

#. Key:	DLG_Clara_001
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,DLG_Clara_001"
msgid "Agent Kora, your successful mission and the capture of the syndicate’s remnants have provided invaluable support to our investigation."
msgstr "요원 코라, 임무의 성공과 연합 잔당의 체포는 우리 수사에 귀중한 도움이 되었습니다."

#. Key:	DLG_Clara_002
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,DLG_Clara_002"
msgid "As you know, Barion floats in the sky thanks to the power of five cores scattered across the city."
msgstr "알다시피 바리온은 도시 곳곳에 흩어진 다섯 개의 코어의 힘으로 하늘에 떠 있습니다."

#. Key:	DLG_Clara_003
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,DLG_Clara_003"
msgid "Earlier this morning, the Eastern Core was stolne. Our floating energy has been dropping ever since."
msgstr "오늘 아침 일찍 동쪽 코어가 도난당했습니다. 그 이후로 우리의 부유 에너지가 계속 떨어지고 있어요."

#. Key:	DLG_Clara_004
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,DLG_Clara_004"
msgid "At this rate, Barion will crash to the ground within weeks."
msgstr "이대로라면 바리온은 몇 주 안에 지상으로 추락할 겁니다."

#. Key:	DLG_Clara_005
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,DLG_Clara_005"
msgid "Our Intelligence indicates that a crime syndicate called 'The Hollow' is responsible."
msgstr "우리 정보에 따르면 '더 할로우(The Hollow)'라는 범죄 연합이 배후입니다."

#. Key:	DLG_Clara_006
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,DLG_Clara_006"
msgid "They've retreated to the surface... to a place called the Forgotten City."
msgstr "그들은 지상으로 후퇴했습니다... '잊혀진 도시'라는 곳으로요."

#. Key:	DLG_Clara_007
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,DLG_Clara_007"
msgid "Your mission is to infiltrate their headquarters and uncover how they stole the core."
msgstr "당신의 임무는 그들의 본부에 잠입해 그들이 어떻게 코어를 훔쳤는지 밝혀내는 것입니다."

#. Key:	DLG_Clara_008
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,DLG_Clara_008"
msgid "Find the truth, Agent Kora. The fate of Barion rests on your shoulders. Good luck."
msgstr "진실을 찾아라, 요원 코라. 바리온의 운명이 당신의 어깨에 달려 있습니다. 행운을 빕니다."

#. Key:	DLG_VILLAIN_001
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,DLG_VILLAIN_001"
msgid "Was it you… the one who ruined my plan?"
msgstr ""

#. Key:	DLG_VILLAIN_002
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,DLG_VILLAIN_002"
msgid "Ha—how ridiculous."
msgstr ""

#. Key:	DLG_VILLAIN_003
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,DLG_VILLAIN_003"
msgid "I’ll erase you—along with this city."
msgstr ""

#. Key:	DLG_VILLAIN_004
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,DLG_VILLAIN_004"
msgid "Come at me!"
msgstr ""

#. Key:	Main_AccessPoint
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,Main_AccessPoint"
msgid "Infiltrate the Crime Syndicate’s stronghold"
msgstr "범죄 연합의 거점에 침투하라"

#. Key:	Main_Blueprint
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,Main_Blueprint"
msgid "Uncover the organization's confidential files"
msgstr "조직의 기밀 문서를 확보하라"

#. Key:	Main_Boss
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,Main_Boss"
msgid "Defeat Nerras the Dualfang"
msgstr "쌍송곳니 네라스를 처치하라"

#. Key:	Main_BossRoom
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,Main_BossRoom"
msgid "Search deeper inside the base"
msgstr "기지 내부를 더 깊이 수색하라"

#. Key:	Main_FinalBossRoom
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,Main_FinalBossRoom"
msgid "Leave the base now"
msgstr "지금 즉시 기지를 떠나라"

#. Key:	Main_MissionArea
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,Main_MissionArea"
msgid "Go to the Forgotten city area"
msgstr "잊혀진 도시 지역으로 이동하라"

#. Key:	Main_TalkClara
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,Main_TalkClara"
msgid "Talk to Director Clara"
msgstr "클라라 국장과 대화하라"

#. Key:	QUEST_OBJ_ACCESS_POINT
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,QUEST_OBJ_ACCESS_POINT"
msgid "Locate and activate the access point"
msgstr "접근 지점을 찾아 활성화하라"

#. Key:	QUEST_OBJ_DEFEAT_BOSS
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,QUEST_OBJ_DEFEAT_BOSS"
msgid "Defeat Nerras the Dualfang"
msgstr "쌍송곳니 네라스를 처치하라"

#. Key:	QUEST_OBJ_DEFEAT_FINALBOSS
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,QUEST_OBJ_DEFEAT_FINALBOSS"
msgid "Defeat the final boss"
msgstr "최종 보스를 처치하라"

#. Key:	QUEST_OBJ_GET_BLUEPRINT
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,QUEST_OBJ_GET_BLUEPRINT"
msgid "Uncover the organization's confidential files"
msgstr "조직의 기밀 문서를 확보하라"

#. Key:	QUEST_OBJ_GOTO_MISSION
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,QUEST_OBJ_GOTO_MISSION"
msgid "Travel to the Forgotten city area"
msgstr "잊혀진 도시 지역으로 이동하라"

#. Key:	QUEST_OBJ_TALK_CLARA
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
#: /Game/UI/StringTable/ST_QuestList.ST_QuestList
msgctxt "ST_QuestList,QUEST_OBJ_TALK_CLARA"
msgid "Talk to Director Clara"
msgstr "클라라 국장과 대화하라"

#. Key:	KORTut_Intro
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,KORTut_Intro"
msgid "전 부대에 알린다. 동쪽 코어 도난 조직의 잔당이 동쪽 코어 경계 부근에서 목격되었다. 즉시 교전하고 발견 즉시 제압하라. 오버."
msgstr "전 부대에 알린다. 동쪽 코어 도난 조직의 잔당이 동쪽 코어 경계 부근에서 목격되었다. 즉시 교전하고 발견 즉시 제압하라. 오버."

#. Key:	KORTut_IntroKORA
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,KORTut_IntroKORA"
msgid "본부, 여기는 코라. 동쪽 코어 도난 조직의 잔당 하나를 발견했다. 현재 추적 중이다. 확보하는 즉시 본부로 복귀하겠다. 오버."
msgstr "본부, 여기는 코라. 동쪽 코어 도난 조직의 잔당 하나를 발견했다. 현재 추적 중이다. 확보하는 즉시 본부로 복귀하겠다. 오버."

#. Key:	Narr_EastCoreAlert
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,Narr_EastCoreAlert"
msgid "All units, be advised. Members of the East Core theft syndicate have been sighted near the East Core perimeter. Engage immediately and restrain on sight. Over."
msgstr "전 부대에 알린다. 동쪽 코어 도난 조직의 잔당이 동쪽 코어 경계 부근에서 목격되었다. 즉시 교전하고 발견 즉시 제압하라. 오버."

#. Key:	Tut_BasicAttack
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,Tut_BasicAttack"
msgid "Click Left Mouse Button to use a basic attack."
msgstr "마우스 왼쪽 버튼을 클릭하여 기본 공격을 사용하세요."

#. Key:	Tut_ChargedAttack
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,Tut_ChargedAttack"
msgid "Click Right Mouse Button to perform a charged attack."
msgstr "마우스 오른쪽 버튼을 클릭하여 차지 공격을 사용하세요."

#. Key:	Tut_DodgeOrGuard
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,Tut_DodgeOrGuard"
msgid "Use Space to dodge or Shift to guard against enemy attacks."
msgstr "Space로 회피하거나 Shift로 적의 공격을 가드하세요."

#. Key:	Tut_Explore
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,Tut_Explore"
msgid "Press Q to explore your surroundings."
msgstr "Q를 눌러 주변을 탐색하세요."

#. Key:	Tut_Intro
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,Tut_Intro"
msgid "All units, be advised. Members of the East Core theft syndicate have been sighted near the East Core perimeter. Engage immediately and restrain on sight. Over."
msgstr "전 부대에 알린다. 동쪽 코어 도난 조직의 잔당이 동쪽 코어 경계 부근에서 목격되었다. 즉시 교전하고 발견 즉시 제압하라. 오버."

#. Key:	Tut_IntroKORA
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,Tut_IntroKORA"
msgid "Command, this is Kora. Spotted one remnant of the East Core theft group. Currently in pursuit. Will return to base immediately upon capture. Over."
msgstr "본부, 여기는 코라. 동쪽 코어 도난 조직의 잔당 하나를 발견했다. 현재 추적 중이다. 확보하는 즉시 본부로 복귀하겠다. 오버."

#. Key:	Tut_LockOn
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,Tut_LockOn"
msgid "Press Middle Mouse Button to lock on."
msgstr "마우스 가운데 버튼을 눌러 락온하세요."

#. Key:	Tut_PressCtrl
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,Tut_PressCtrl"
msgid "Press Ctrl to pull the enemy toward you."
msgstr "Ctrl을 눌러 적을 끌어오세요."

#. Key:	Tut_PressSpace
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,Tut_PressSpace"
msgid "Press Space Bar ▼"
msgstr "Space Bar를 누르세요 ▼"

#. Key:	Tut_Run
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,Tut_Run"
msgid "Hold SpaceBar to run."
msgstr "SpaceBar를 길게 눌러 달리세요."

#. Key:	Tut_SpecialGauge
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,Tut_SpecialGauge"
msgid "When the special gauge is full, a successful charged attack can deal tremendous damage."
msgstr "특수 게이지가 가득 차면, 차지 공격을 성공시켜 막대한 피해를 줄 수 있습니다."

#. Key:	Tut_StealthKO
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,Tut_StealthKO"
msgid "Sneak up while the enemy is distracted and left-click to knock them out."
msgstr "적이 방심한 틈에 접근한 뒤, 마우스 왼쪽 클릭으로 기절시키세요."

#. Key:	Tut_SwitchLockTarget
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,Tut_SwitchLockTarget"
msgid "Scroll the mouse wheel to switch lock-on targets."
msgstr "마우스 휠을 스크롤하여 락온 대상을 전환하세요."

#. Key:	Tut_SwitchSword
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
#: /Game/UI/StringTable/ST_Tutorial.ST_Tutorial
msgctxt "ST_Tutorial,Tut_SwitchSword"
msgid "Press TAB to switch to your sword."
msgstr "TAB을 눌러 검으로 전환하세요."

#. Key:	Btn_Apply
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Btn_Apply"
msgid "Apply"
msgstr "장착"

#. Key:	Btn_Remove
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Btn_Remove"
msgid "Remove"
msgstr "해제"

#. Key:	Btn_Select
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Btn_Select"
msgid "Select"
msgstr "선택"

#. Key:	Btn_Switch
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Btn_Switch"
msgid "Switch"
msgstr "전환"

#. Key:	Button_Activate
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Button_Activate"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#. Key:	Button_Back
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Button_Back"
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#. Key:	Button_Close
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Button_Close"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#. Key:	Equipment_Costume
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Equipment_Costume"
msgid "Costume"
msgstr "코스튬"

#. Key:	Equipment_GunModule
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Equipment_GunModule"
msgid "Gun Module"
msgstr "총기 모듈"

#. Key:	Equipment_GunSkin
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Equipment_GunSkin"
msgid "Gun Skin"
msgstr "총기 스킨"

#. Key:	Equipment_Head
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Equipment_Head"
msgid "Head"
msgstr "머리"

#. Key:	Equipment_SwordModule
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Equipment_SwordModule"
msgid "Sowrd Module"
msgstr "검 모듈"

#. Key:	Equipment_SwordSkin
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Equipment_SwordSkin"
msgid "Sword Skin"
msgstr "검 스킨"

#. Key:	Info_Barion
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Info_Barion"
msgid "Barion"
msgstr "바리온"

#. Key:	Info_Death
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Info_Death"
msgid "You Died"
msgstr "사망"

#. Key:	Info_ForgottenCity
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Info_ForgottenCity"
msgid "The Forgotten City"
msgstr "잊혀진 도시"

#. Key:	Info_Office
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Info_Office"
msgid "Office of Director Clara Weiss"
msgstr "클라라 바이스 국장실"

#. Key:	Info_SaveGame
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Info_SaveGame"
msgid "Game Saved"
msgstr "게임 저장됨"

#. Key:	Interact
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Interact"
msgid "Interact"
msgstr "상호작용"

#. Key:	Inventory_Collectibles
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Inventory_Collectibles"
msgid "Collectibles"
msgstr "수집품"

#. Key:	Inventory_Consumables
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Inventory_Consumables"
msgid "Consumables"
msgstr "소모품"

#. Key:	Inventory_Materials
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Inventory_Materials"
msgid "Materials"
msgstr "재료"

#. Key:	MainMenu_Continue
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,MainMenu_Continue"
msgid "Continue"
msgstr "계속하기"

#. Key:	MainMenu_NewGame
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,MainMenu_NewGame"
msgid "New Game"
msgstr "새 게임"

#. Key:	MainMenu_Quit
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,MainMenu_Quit"
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#. Key:	MainMenu_Settings
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,MainMenu_Settings"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. Key:	Modal_BuyConfirm
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Modal_BuyConfirm"
msgid "Do you want to buy this item?"
msgstr "이 아이템을 구매하시겠습니까?"

#. Key:	Modal_ContinueConfirm
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Modal_ContinueConfirm"
msgid "Do you want to continue the game?"
msgstr "게임을 계속하시겠습니까?"

#. Key:	Modal_Equipment
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Modal_Equipment"
msgid "Would you like to install this equipment?"
msgstr "이 장비를 장착하시겠습니까?"

#. Key:	Modal_NewGameConfirm
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Modal_NewGameConfirm"
msgid "All current game data will be deleted. Do you still want to start a new game?"
msgstr "현재 게임 데이터가 모두 삭제됩니다. 새 게임을 시작하시겠습니까?"

#. Key:	Modal_No
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Modal_No"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#. Key:	Modal_QuitConfirm
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Modal_QuitConfirm"
msgid "Would you like to return to the main menu?"
msgstr "메인 메뉴로 돌아가시겠습니까?"

#. Key:	Modal_QuitGameConfirm
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Modal_QuitGameConfirm"
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "정말 종료하시겠습니까?"

#. Key:	Modal_SellConfirm
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Modal_SellConfirm"
msgid "Do you want to sell this item?"
msgstr "이 아이템을 판매하시겠습니까?"

#. Key:	Modal_WeaponUpgradeConfirm
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Modal_WeaponUpgradeConfirm"
msgid "Would you like to uprade this weapon?"
msgstr "이 무기를 강화하시겠습니까?"

#. Key:	Modal_Yes
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Modal_Yes"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#. Key:	NPC_Weapon
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,NPC_Weapon"
msgid "Tia Cogbelle"
msgstr "티아 코그벨"

#. Key:	PauseMenu_Equip
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,PauseMenu_Equip"
msgid "Equipment"
msgstr "장비"

#. Key:	PauseMenu_Inventory
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,PauseMenu_Inventory"
msgid "Inventory"
msgstr "인벤토리"

#. Key:	PauseMenu_Menu
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,PauseMenu_Menu"
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#. Key:	PauseMenu_Quit
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,PauseMenu_Quit"
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#. Key:	PauseMenu_Remove
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,PauseMenu_Remove"
msgid "Remove"
msgstr "해제"

#. Key:	PauseMenu_Settings
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,PauseMenu_Settings"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. Key:	PauseMenu_SkillTree
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,PauseMenu_SkillTree"
msgid "Skill Tree"
msgstr "스킬 트리"

#. Key:	PauseMenu_Switch
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,PauseMenu_Switch"
msgid "Switch"
msgstr "전환"

#. Key:	Shop_Buy
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Shop_Buy"
msgid "Buy"
msgstr "구매"

#. Key:	Shop_List
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Shop_List"
msgid "Shop Inventory"
msgstr "상점 목록"

#. Key:	Shop_Sell
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Shop_Sell"
msgid "Sell"
msgstr "판매"

#. Key:	Slot_Empty
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,Slot_Empty"
msgid "Empty"
msgstr "비어 있음"

#. Key:	WeaponUpgrade_CorbyteNeeded
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,WeaponUpgrade_CorbyteNeeded"
msgid "Corbyte Needed:  "
msgstr "필요 코르바이트:  "

#. Key:	WeaponUpgrade_List
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,WeaponUpgrade_List"
msgid "Weapon List"
msgstr "무기 목록"

#. Key:	WeaponUpgrade_Talk
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,WeaponUpgrade_Talk"
msgid "Talk"
msgstr "대화"

#. Key:	WeaponUpgrade_Upgrade
#. SourceLocation:	/Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
#: /Game/UI/StringTable/ST_UIBaseTexts.ST_UIBaseTexts
msgctxt "ST_UIBaseTexts,WeaponUpgrade_Upgrade"
msgid "Upgrade"
msgstr "강화"

